To Michael Yon: 裝修Starbuck 無人會阻止到

正如港豬無辦法阻止警暴一樣。

趁呢段時間打擊港資同外資，中國一定會暗中出手。 叫停止裝修starbuck已經唔係第一日既事，同時間中資完好無缺，只可以得出一個結論，真係會出手裝修既示威者早就俾人收晒皮，仲敢出手搞中資個班勇士，已經俾人批鬥做鬼而無人幫拖。

踏入2020 年，捉鬼成為左抗爭面對嘅首個危機，而呢個危機係致命嘅

捉鬼係完全無意義，你要阻止中國派人黎搞亂檔係好困難，咁大家唯一可以做既係令中資紅店一齊流血，唔會此消彼長

大部份人當美國人講既野就一定正確
失美國人民民意都講得出

換代理咁，同吉野家一樣換人做就得

敵人驚到瀨
開始吹叫唔叫裝修同黃色經濟圈無用

心水清

又係五毛

民族經濟一回事，自由市場都一回事
營商自由同私有產權要受到保護，呢d底線大家都認同。

只不過受到殖民政權補貼既企業，就唔可以俾佢繼續剝削我地，如果因為行政機關受殖民者控制，而唔能夠用關稅等溫和手段解決，就只有罷買同裝修等方法去維持公平既市場競爭。

裝修係終極方案，係因為個堆企業完全靠補貼同行政關係獨佔市場先用到呢種極端手段，別無他法。

但係藍店本身未受補貼，而無得到行政上既優待，咁罷買呢種手段就合理好多

都係個句，你係到點吹風同鳩嗡都無用
敢落手既人又唔係你，敢阻止既人又唔係你

得把口係無撚用，有信念既人會付諸行動。
所以我先確信唔會有前線手足唔明藍罷買，紅裝修呢d基本認知。 事實係敢出手既人早就傷亡慘重，剩係敢郁手既人未出手已經俾黑警夾走（屌你係鬼）

無人阻止到
除左starbucks自己

裝修原因冇咗，加上佢換得嘅一定係黃

美軍可以阻止到

又捉鬼 得啦得啦裝修starbuck既係鬼 滿意未

咩叫停唔到？
有人 用鎗指住前線裝修？

紅就係裝修,無論係鬼定義士都好都唔應該反對

又係你條戇鳩仔

講閪咩，上網講兩句就阻止到？

準確嚟講，冇人裝修starkfuck，大家都係裝修美心

爸爸所羅門

捉唔捉一回事
有無鬼一回事

我唔會認為前線班愛國者會連紅裝修放首位咁簡單既道理都唔知，我認為敢落手既人已經所餘無幾

咁大家停止裝修美心，俾d新意裝修下中資好無？